午。

齊F

打包不浪費

辣嗎

不夠

食咁少

減食

好正好似
邊間

應加辣

頌富3樓泰國嘢

唔知可摸耳

個樣真心幾正

應ok

多謝

拎走放咁耐仲食唔食得..

公司有雪櫃

好似幾L正。。